有班阿迷認自己係藍絲咪算羅，洗咩作咁多藉口呃自己

藍絲阿迷：奧燒干涉我國內政 唔比佢踢波十分合理。

簡單兩句 答曬
唔洗諗咁多on9藉口呃自己啦

係藍怕咩認？

一個奧燒講足幾日 好嬲？ 小朋友咁

你jer夠未

反送中我講足成年呀

樓主有冇講錯先？

都唔係話你 你支持奧燒
定今日又轉左陣營呀？

樓主X過人講乜都錯

奧燒呢單野 洗唔洗jer咁耐呀 on9仔咁

今日撐定反蛙父

我今日係反燒阿迷

唔係阿迷都覺得煩

你覺得耐係你問題姐

我洗撚跟你標準咩 以為自己邊撚個？

咁抵比我屌啦

無話跟唔跟 不過覺得你成個on9仔咁姐 以前高登真係少你呢d傻西

撐父 我是歧視非奇飛

哈 講撚到得你上高登咁
屌你老味對我都扮老屎忽？
傻撚左呀

你邊撚個呀 成你老鼠咩 小朋友咁 on9粒水狗

你要公海玩扮五毛又好真五毛又好
我都唔撚想理你件弱智
你唔鐘意睇咪死撚出來
一係叫連狗bam我羅

樓主正氣

唔好學埋d弱智野咩叫連狗ban你啦 我入黎屌鳩你on9仔姐 成隻狗咁

廢西粒水狗 學埋cc台做鍵盤戰士就叻 成日上埋d微博拎飛機文自high 真人弱智仔咁 比個傻仔叫你出都唔撚敢

比我屌你隻真假五毛就有份

你日日扮/真五毛 開埋曬d 引戰post都冇人理
我點睇都叻過你既

係呀 微博狗 今日搵左文打飛機未 你唔開唔安落嫁 搵多d中國趣聞就有民主嫁啦

係呀五毛狗 今日開左五毛post 打飛機未？
怕你訓唔著呀

叻d咩 你做左咩咁巴閉 打飛機自high叫好叻？ 笑死 冷氣軍師？

就係叻過你羅 我引戰都引戰得成功過你啦

點睇港父po又成功被騎劫

LILY入黎畀港父撚

唔同你 每日要搵微博文 睇完個人安落左 叫做左野 仲好笑過叫人食黃店個班 你睇tvb 你都係5毛炸 自己中意睇又唔當呀

個傻仔以為自己邊撚個
佢幫我港父含撚都厭佢口臭

今鋪撐港父

你引戰呃like同cc台班傻西打飛機咪叻 叫你出都唔撚敢啦粒水狗 小朋友岩做呢d

我post個主體就係標題 長期置頂就得

我小學同人嘈都係咁講 無point 同你一樣

緊係唔撚同啦 你真係咪撚講我同你一樣呀
你隻垃圾五毛同我一樣 咪姐係嚴重抹黑我？

引戰同出來 兩件事來羅
用下腦先講野啦

，阿狗真係多藍屍

開名啦煩閪

我出返去先

liy 戰鬥力仲廢過港父

你咪5毛囉 睇tvb唔當？ 分別在於你中意出下飛機文安慰自己囉 現實又係粒水狗叫人送頭

係 我都用返小學程度嘈交法來形容返小學程度既人
方便你睇呀

蛙哥今日嬲到傻 我笠先

6日子

一個post覆足7次。好嬲？ 小朋友咁。

你弱智開緊係咁講啦

佢覆我 我覆佢 有咩問題

邊個五毛唔撚洗講啦大佬
波台幾撚多人屌鳩你公海五毛post
唔好以為你自己講完就當真啦

佢又係嗰啲濕尻港共口吻
「唔好糾纏乜乜乜」
根本件事未撚完，叫你唔好理

我就你小學生程度 怕你睇唔明呀
我重諗緊洗唔洗轉埋簡體比你睇呀

樓主煩撚到成個小朋友咁扭計咁

曲線笑自己幾日後仲笑緊雲迪克斷腳？

港父戰力不嬲高

你睇你幾弱智 岩 中意扮黃但又要睇tvb 咪你呢種 又無料又粒水 男人做到你咁都叫廢 點呀 粒水狗

本身無人話有問題㗎
但你話樓主同一個topic講得多，係小朋友
你自己又係同一個topic講咁撚多次
屌你老母雙重標準到

做咁耐五毛一啲長進都無

佢係咁 因為之前比阿迷串親 咪谷左好耐 細蚊仔係咁

佢都係5毛黎

你睇你自己既程度，我考慮轉簡體比你睇真係冇考慮錯支那人幾時先跟得上正常人水平？

多D人關注集中營係好事

呢個推po速度

有隻五毛幫我推
我樂意的

五毛不嬲靜係識雙重標準
有長進就唔係五毛啦

你講呢d把撚咩 真係牛頭唔搭馬咀咁 女人仔咁 咩簡唔簡體 真係似小學雞咁

有幾隻係度

港父

岩 你最在意呢d野 所以搵飛機文係興趣

就支那人咪要轉用簡體羅
所以真係話你跟唔上正常人水平

yes 所以我樂意覆你隻五毛

5毛仲要係阿狗 真係好撚癲

係啦 你岩群cc台個班 一樣智商 講野都係九唔搭八 女人仔咁 你不如事旦打d野當覆左啦 粒水狗

@反父

呢個組合

佢係撚阿狗

你最在意上熱門咁你就好開心啦 話你小朋友係岩 身形又似 行為又似 思想都似 講野又離曬題

是撚但啦 咪一鳩樣

佢盲嫁 屈開毛個d都係無咩智商似樓主 又撚廢又粒水

睇個款睇嚟有人要被X

有人反支俾人打壓，樓主拎出嚟講
你就話似小朋友
如果係咁你小朋友都不如

最抵死係cc台班友水平都高過你

波台既人覺得你重弱智過cc台班友幾倍呀

把自己看得那麼高

佢咁撚廢 粒水狗黎 呢d身形20kg都搬唔郁個種 用把口講就勁啦

真係唔好得罪港父

佢個名已經成撚個弱智咁

弱智仔 講緊你咩 好嬲好嬲 自己zip入黎柒

yes呀
我真係想上
有你件五毛幫我 重可以更快上

係也係也 睇你覆咩就知你咩料子啦 講野前文又不對後語 都廢時解釋比你聽上面講緊咩 繼續9唔搭8就岩嫁啦 粒水狗

都係個句啦
得你唔明炸

睇到自己那麼高

唔好講d弱智野啦大佬 唔係講緊我

緊係啦 你弱智 岩同弱智仔圍爐 佢地咪會明白你囉 你似事旦打d野覆咁 不如copy前面個句算啦

係講緊你呀
得你自己唔明

你五毛冇人同你圍 就係咁簡單

弱智仔以為講野幾有point 原來都係咁既料 仲話自己戰鬥力好勁 笑死

係啦 粒水狗 你都係5毛炸 睇tvb

佢咪話講緊自己 咪癲啦港父

都係個句
得你認為炸

比人叫咁耐粒水狗係岩 真係得把口 仲要弱智搭唔到咀咁

係 睇tvb幫手光復

你=戰地記者

講到你唔係得把口咁

認清自己未？

yes 我上連登幫手光復

我打緊遊擊食緊飯睇得几開心

紅衛兵黎

推

拉

咁出黎呀 唔洗多講 你咪知係咪得把口

唔撚想見到五毛wo

我係講咁多野架啦 你要搵人出來見咪去搵ptgf

由頭到尾都係得兩丁友鬧交係到浪費網絡資源
去xanga互屌算啦

驚呀 又話我係咪得把口 廢西

原來你既做野係出來見面呀？
咁真係好做野wo

嘈乜阿
出黎隻揪咪算

我自己鐘意嘈多過郁手
睇人地就鐘意睇人打多過嘈

你得閒 你約隻五毛 我支持你

出秋隻秋算啦港父廢時嘈到人

同意 但佢粒硬

同你弱智講曬氣 你唔好又7 做粒水狗啦

唔係掛

冇人想見到你
睇到自己那麼高

你隻五毛唔想講咪出來
個post出入自由 你自己要留言比我屌 怪邊個

係。

你以家就得把口啦

講咁多做乜 兩個約出嚟交流武術啦

我以為你出手你出去示威呀
你個d出手係出來約出來 就留返比你自己啦

見你做乜鳩 ？

咪撚柒啦
成條傻鳩咁學人搭嗲

粒水狗 唔係話人得把口？

陣間入多次你車狗狗竇串柒你先

咁撚串

都係個句
你以為你自己邊個？ 你約我就要出？

醉蛇好free?

而家唔free了，要開工

不嬲車區還車區 我還我

你七到癲

開工先得閒
我而家就係開緊工

我性工作者

兩隻狗係到狗咬狗都幾好睇

好廢 得把口女人黎

認同

港父話自己唔出嚟 只係會用把口嚟駁

係 精人出口，笨人出手
重要冇啦啦見過五毛 完全唔值

ozil

清好波

咁勇武算唔算笨人

港父反勇武

你要睇埋第二句
值唔值既問題

咁樓主講得啱唔啱
衰左就認

你唔係值唔值 係你廢

無唔認

係你唔值呀
我唔想食唔落飯呀
冇啦啦見隻五毛做咩

樓主今日著哂火

一早block9左佢

入到嚟就一大班blocked users

波台開拖 你彈返出去啦

嘩你好撚勁啊

哦 廢係多藉口

啱呀 我都係咁

收皮啦 P牌走入黎以為自己好撚醒

個個都反得阿狗 你隻on9奶共利狗連球迷會都屌

想show到自己接納唔到人哋意見？

你p user

佢共諜來，我一早block左佢

咁你自己死埋1,2邊啦

咁係你戇鳩姐，一早要手放開

港父又粒

唔想同你有咩關係就係咁簡單
上邊講左 唔好講我同你一樣 依個係嚴重抺黑
我信物以類聚 所以要見你？ 影衰自己 不了

佢哋兩個可以圍爐

你幾時開始放開左

你唔好比咁多藉口啦 你同世清咁講驚咪得

1001

所以我唔會鐘意自己球隊就唔屌
利係奶共
阿都係奶共 仲搞9奧燒
事實嘅野撐唔落 都會照屌 我上埋Twitter度屌
不過睇怕你地都唔會上Twitter

好過你地奶共又唔認

你覺得係藉口 你自己問題啦 關我咩事

牛安！！！

郭偉Ｃｈｉｎｇ食咗牛飯未！！

港父你有時間同on9拗真心佩服
我就冇咁好氣

cap圖啦臭閪

我長處來
同埋自己post 覆多兩句都冇問題啦

好撚7 你中意粒無計啦

你長處係粒？

吃了

唔通你鐘意咩
你自己要約我炸
分清楚莊閒未？

我唔想睇到你wo重要係到死chur
唔覺得自己肉酸？

吃了嘜?

豉油雞髀煎蛋菜飯
很yum 但雞髀有啲柴
勝在入味

我吃了意菜

有莫殺雷拉芝士，很好吃

25到

你成日吃好西

唔係chur 笑你廢姐

lily 個d癲狗式留言睇到人好辛苦
block 佢同佢係五毛無關

入波台都係想搞吓笑派吓膠
唔係想睇癲狗亂咬
lily係真癲 block佢對自己好過d

真 推爆佢

已封鎖會員 濕鳩liy-好喜歡她完全封鎖
已封鎖會員 N_Bendtner完全封鎖

一早block左兩隻藍屍

好叻

ching想知你有冇block到我

我都係屌傻仔姐

睇下港父粒水都好

辛苦搵來旨在吃

我都想知

睇佢比阿迷屌到反艇

自block

屌 個post咁多人講淨係block我想點

你5毛嚟

冇

針對

佢無咩料 證實左

一早block左師

佢x人唔眨眼

唔鐘意 quit 連登囉

死撚開啦懶好笑

好波

唔好意思，借一借位

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，鄭松泰。

有冇睇大亨個條，原來好少人睇過

沙拿作為穆斯林唔出聲又點計

死利狗你對佢有咩期望

地獄最熱既地方留比佢

猁狗割香港割最快

所以叫佢哋斷腳死全家係啱

覆機呀，有冇睇大亨個條呀

冇 快貼

有冇睇大亨個條

屌你好chur

想做就做，票投10号。

鄭錦滿=7號=C朗
黃洋達=10號=美斯

膠乜西

虫秦令囝d

佢幫自己宣傳

佢唔想想做就做

果然係波台，呢個POST入面好多都已block

一隊利記講足幾日 好嬲？ 小朋友咁

咁你入黎托鳩？

你想做就投10號啦！傻閪！

點解唔投10號呀你

屌你老母閪

投左黃洋達未呀死藍絲

唔投10號？屌你老母

無野既，前車可鑒，猁迷都咁開心撐中超猁，無理由要迫阿迷放棄愛隊

天堂都block咗你

賓算唔算騎劫咗

屌你老母

死賤種我屌你全家 空難死啦

你老母生少咗個腦俾你？

你想做就做 為什麼不投給10號 為什麼不說心裏話 你深愛達 這是每個人都知道呀

你隻專制狗唔使諗住上天堂

投！

屌你老母冇聲出？

屌你老母 芝土漢堡
屌你老豆 縮埋一旧

點睇2哥我嬲到失晒常性

你嬲到自暴左身份。。。

落地獄啦

父哥戰鬥力咁強

你當初叫佢父狗

你自己講咁多廢話都唔認自己錯啦

師兄sick ball

因為我冇錯

我都卜左佢地

唔想見到on9留言 及早block左唔駛煩

除咗自暴之外樓主算冇做過錯事

所以幾欣賞世清

能屈能伸

咁撚黃呀
好撚型呀屌你老母

thx 呀
屌你老母

屌你老母死利狗趁地淋啦撚樣

威風八面力敵五毛

本身阿狗
而家反阿

係 7左就7左 唔會講廢話

以前高登冇印象邊撚個係港父

父蛇係721個光頭驚C

傻閪利狗覺唔覺得自己on9

大家唔識大家有幾奇 講到我高登識你兩個咁

佢話我扮老屎忽 真係識佢老鼠咩

我都唔撚識你老鼠 你自己要講高登

咁佢2個真係好出名
你7左

佢連六日子都唔識好講上高登 笑死

唔撚識 蓋清我就識

咩狗屎垃圾都要識 笑死

以前日日討論佢老婆

係 我今日都認識左你 又幾7同粒

女人 好古惑

喂喂喂屌你老味未結婚講到結婚

反共我諗住講足一世，就算天已滅中共

唔撚洗啦 企開d啦 屌你老母

咁你老婆真係好玩啊嘛

唔好係到死淨把口 7左咪好似世清咁 做男人做到你咁真係

藍又有咩唔好
愛國阿仙奴

我就真藍車狗 未撚黃過

樓上講左啦 唔識字 叫爸爸幫你睇啦
loop都冇用

你唔好認親認戚就得啦 大家唔撚熟呀
唔好企咁埋 好影響

空難死啦賤種

係 講完一堆 正係見你死雞撐飯蓋囉 你話我5毛 話我得把口 咁我又點會去遊行咁緊係叫你出黎啦 你又講一堆藉口粒水 死廢西 邏輯又無 學人撐

放心我無好似宇清咁死操爛操 唔洗咁粒

老實講你咁樣講真係有啲細路
咩爸爸 唔熟嗰啲

死雞撐飯蓋？
我地根本冇討論過任何野
你真係企開d啦

對面咩程度 我就用返佢既程度覆
我細心

嘈完未

得啦 你講野極度細佬 我真係無講錯你

收割？

佢唔講利記迫害香港球迷會

係啦 我細佬 你細路
冇講錯

成日講呢d野 一早話佢講野幼稚

係邊邊贏緊？

U like啦 粒水狗

就你姐 都話怕你跟唔上

黃洋達

佢 好癲 牛頭唔搭馬咀

緊係我鐘意啦 都話我唔會理你咩標準
你以自己邊撚個

拿 又黎啦 你一係拎張紙寫出黎組織下先 唔好成日講呢d 幼稚野

你真係無得救

Lily都豬

我都叫左你搵你爸爸幫你
唔好成日高估自己能力
我講到咁明你都跟唔上 真係搵人幫手啦

講到你自己有得救咁笑死

佢貢廢

推。

智商唔同

港父今日食咗春藥嚟？
屌到啪啪聲

又黎死雞 你真係男人之恥 又廢又粒但要死頂

你幾癲
我以前唔上波台都聽過

你隻眼睇到死雞 你自己問題啦
柒既又唔係我 我最鐘認睇正負評打飛機

你勁肉酸

物以類聚 話你弱智無錯 講野又廢 人又廢 你係型就一早應承出黎啦

扮block哂

星期五 準備放假
開心mode

真呀 on9五毛圍五毛 大家有眼睇

你睇tvb大家都係 不過你係廢個種

睇到我都好開心
分享正能量

係 我睇愛回家
大家會分邊個係五毛啦 你講都冇用

我都會係屋企唱榮光呀 傻西真係搞笑

嘈贏又點？

冇人想知呀
你鐘意ff自己係勇武都係你自己既事
大家都係睇到你係五毛

keep住個post霸左個位 大約係咁

唔係ff 係叫緊你出 不要講其他廢西

父哥唔撚洗番工

今日公司好撚hea

你叫我出有撚用咩

都要我想出架 我叫你去死你又聽咩
用少少腦 唔好睇到自己咁撚大

我深藍阿迷 有咩問題？

冇 認就型

咁你唔好無用腦講人係咪得口 又要無邏輯又廢 衰過世清 肉酸到

好過啲扭扭拎拎話唔關政治事嘅清高撚

唔知你up乜柒

條賤種當睇唔到啦

好撚弱智

咪就係，統一戰線反利先啦
成個on9仔咁
奧燒呢啲冷處理啦
成隻怨婦利咁

你組織下先啦

你拎張紙啦 你每次講野都廢 事旦打出黎咁 又無point又唔搭咀 你個人各方面真係廢

係，撐邊邊好

要睇定啲先，貿貿然選邊站唔係一件好事。

港父成日開post有5毛狙

有D料到

又loop叫左你睇唔明 搵你爸爸解比你聽呀
去到成個post得你唔明 冇人會再就到你

又黎呢味 垃圾

咁成個post係得你咁弱智
你自己好好反省啦

屌 咁你不如試下唔好就 睇下佢睇唔睇得明囉
咁樣作口舌之爭唔會有結果 咪喺到loop嚟loop去

你連上邊都睇唔明
重叫我唔好

你咪撚高估自己好唔好呀

佢連上邊都睇唔明
重叫我唔好

佢咪撚高估自己好唔好呀

佢得呢兩咀嫁炸 佢唔覆又谷住 但成日咩爸爸 都唔知想點 佢唔衰得又無料

對你兩嘴夠用啦
又來高估自己

又細蚊仔式回覆

對細蚊仔咪用細蚊仔回覆
你到時又睇唔明

來來去去都係咁 你呢種死要覆 但無用腦 你真係文武都廢

你既質素係咁 怪邊個
你來來去去都幾句 我咪來來去去都係個幾句

樓主幾似曾偉雄

我知
你上足成年微博
你睇足成年tvb

#407

係 我全年都會吸收知識

另類抗爭

你咁樣磨爛蓆唔會有完嘅一日

我推自己post姐

樓主算幾好打
五毛假膠都俾唔夠你黎

皮鞋仔仲勁

完左未？有冇尾刀？

打交未？蓋清幫手book場？呢期d場難book

樓主笠水狗

港父每個comment都有正皮
係咪自己俾㗎？

咪踢爆

咁都話唔關政治事
咁呢年半香港嘅嘢都可以話唔關政治事啦

屌奶星又有利迷驚死無人抽自己

我粉絲不嬲多

有會員話唔好抽政治水wor
佢一定係聖人黎

港父唔敢得罪利迷
利迷唔敢得罪港父

佢rip得

7-1咪開左幾個post抽水
我公道的
似個個咩曼狗理性分析 唔屌唔髮化

7-2

咩嘢7-1?

7-2 抽水
2-2含撚

放過我
唔係質疑父哥

2-2都要出post？ 我又唔係反利

liy 已敗走 好廢

liy係我手足
而港父一早畀我撚爆左

一陣同你泥漿摔角

要玩泥漿摔角，我贏

要玩秒殺，都係我贏

Hi 阿狗

你咪撚柒

喂賤種！你comment抹黑人5毛個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

賤種狗 我屌你老母

好似你班五毛咁長期mon住個連登咩
你無覆我我有咩好講啫

又有一隻

我係阿狗 你柒夠未？

Good dog

柒就認 good咩dog
你瞓醒未

躝返cctoy啦屌你老母賤種狗
人講咩你又講 似足支那狗

父狗哥你cc台啲𡃁戰力好低下

喂賤種狗 屈完我阿狗未啊？

躝返支那啦屌你老母支那狗
討論區唔俾討論 似足支那狗

你係撚討論咩
一講屈毛屈阿狗
邊個唔俾人討論先
賤種狗 死全家啦死完男家死女家

你跟尾狗學人講討論

喂賤種狗 屈撚完未 柒碌

喂賤種！你comment抹黑人阿狗個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

ArseAnal dog

喂賤種！你comment抹黑人五毛個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

哇你真係弱撚智
連發生緊咩事都唔知

叫佢隻秋又唔敢 嘈又無point

單方面屈毛屈阿狗叫討論

條友世界得cctai
智商似唔過50
自己屈人唔俾人討論先
跟住問討論臨唔俾人討論

父狗啲𡃁好廢下

勁多隻無睇內容 盲撐佢 笑死。7埋一堆

條撚樣屈我阿狗

樓主講野無邏輯 無前無後撐佢個班都係咁上下料子

佢地根本無睇內容 又on99咁死撐 咪搞到好似樓主咁7

你理解能力低 怪誰？
大家都明 得你唔明 檢討下自己

啲𡃁淨係留正皮俾父狗
同人互屌又唔幫口

我岩岩睇愛回家呀

佢話緊你啲𡃁

係呀 你講野岩同cc台班傻西圍爐 大家都說話能力低 又成日講幼稚野 似足曬你

你條廢西真係男人之恥 出又唔撚敢出又要話人得把口 你呢d 身形又似細蚊仔 講野又似 思想都似

唔通五毛圍爐岩咩
連波台班人都唔想同你圍呀

好心咪自high啦

大家跟左我去睇愛回家

係呀 你真係岩曬同cc台一齊7 大家思想講野都係咁 你條粒水狗應該真人比人串都唔敢還口

我岩曬係連登
去波台又正評 去cc評又正評

你？ 過街老鼠 重當自己好特別

你呢d 一個post 7幾次 高登又無人識 叫我唔好得把口又粒水 講野又無邏輯 你條廢西肯出就好 你呢d 真人應該好撚好玩 當狗咁打你就岩

你所謂既柒 係你自己認為炸
咪當真啦傻仔
所以叫左你咪自high
活係自己世界當蠃咩？

食完飯又有嘢睇

你以家就活係自己世界 又唔撚敢出 藉口多多 講完以為自己好有point 之前比件廢柴弱智叫你出都大走左你 不停7

勁想佢出 睇下佢幾時做返個男人

我活係自己世界？
你真係咪撚照過鏡

講真，港父唔出真係英名盡喪

出先英名盡喪
傻鳩先出去見五毛

唔係話睇過佢身形食硬佢 係睇佢講野都知佢廢

又白痴仔輪回式回覆 不停比藉口自己廢 粒水

咁如果唔係五毛你出唔出

事實係咁
我只係不停講事實

睇佢咁既智商 企埋一齊都影衰曬啦

上次個個佢都唔出啦 人地同佢講波

岩 你廢係事實來

廢柴藉口

又來活係自己世界 所以我真係冇講錯

事實來

你咪係囉 粒水狗 到呢一刻都仲粒緊

你全家生愛滋啦柒頭

又loop 你可以去追post 答過啦
我就係唔去呀

甩完p改個柒名仲係成條磨碌咁

下半場

無所謂 比大家知你粒都好

有人想理你？
你圍爐個幾件？

原來未敗走 好睇好睇

無所謂啦 大家都見到你幾女人

講真 佢咪似cc台個班叫人送頭 但自己係鍵盤前面囉 佢最好笑睇tvb 仲話人5毛

就係大把人理 你班傻仔先吹我唔漲
唔通學個堆日日開五毛post 得幾十回覆咩

又ff新野

比人講中曬 分分鐘前線都未去過 但講到面紅熱綠

你似足女人 又弱又婆媽

比邊個講中
唔係你呀？
你又自己講自己當真呀

yes呀 班五毛post一樣係恨上熱門
但上唔到咁解

一個上到 一個上唔到既分別

食饅頭？

你話似冇用架wo
邊個理你？

其實有腦會分析都知今次邊個7撚曬 cc台內容都未睇就撐佢笑死 佢分分鐘遊行都未去過 但係鍵盤講到面紅耳綠

無所謂啦 知你廢唔會出

係到五毛ff圍爐有咩用

講中曬

講左好多次唔出啦
邊撚個想見你

係你自己係咁狂問 知唔知肉酸
要比人拒絕幾多次？

係
我講中曬

因為事實
講事實就得啦

咁睇你肉酸d

唔覺
我就睇正負評 你就自己ff覺得

Cc台入黎波台都係咁 佢係同類 所以好合理

講中左 冇人覆？

哈 比人講中曬拎呢d自high 門口都未出過但鍵盤前講到點反共點屌狗 幾勁真係

X人

波台手足都唔撚理你班垃圾重好講

唔好拎自己所想套落其他人啦 好少人咁幼稚嫁

依d自high得起來
你想用依d自high都冇呀 陰公

我理撚得你咩

使唔使幫拖

大把人入黎留言啦 我都廢時講 其他人都話你講野幼稚 高登又無人識扮大哥 以家你開心咪得

唔覺
上邊講中事實冇人駁到

佢係鍵盤屌中共好勁

笑撚死 幾十回覆叫大把
你個大把標準都幾低

事實你粒水 又成日將你思想套落人地到 邊有咁多弱智呀

岩呀
勁過你先

我唔出就係粒水 我叫你去死 你唔去死 又係粒水？

你睇 鍵盤戰士門口都未出 學人講反共

我話理撚得你個新ac呀

佢谷住會好嬲

一邊睇tvb 一邊屌人5毛

兩件五毛圍爐
好羅 我當幫我推post

驚佢屈埋你係我分身

要理由咩 唔洗架
唔好睇到自己咁大 就算屈你又點？

人地當佢傻仔咁玩 佢得意洋洋

我都係當你傻仔咁玩
你都係得意洋洋

係呀 粒水狗 我見你粒曬水真係幾過引

係呀五毛狗 我見到你係到自high都幾頂引

仲未完場

Lm

窮盡？

你問你自己先
loop左幾十次 窮盡？

無loop 每次都比唔同野你 但你不斷5毛圍爐 幾失望 把口太弱

咁叫唔同野？ 次次去到最後咪又係粒水
你就真係窮盡啦

呢個係結果 因為你真係粒曬水 但好多話題都不停5毛圍爐 你條友成日吹自己好up得 咩戰力幾高 原來同cc台一樣

你就係來來去去最後都係loop個句
我咪最後來來去去都係loop個句

我早就叫左你唔好loop 點知你個腦轉唔到 冇計

你又偷換概念啦 更突顯你無能

我講中左=偷換概念？

你咪比我講中囉窮盡要跟人口水

又來自high當真

Loop 真係中

不嬲話loop緊
係你自己話係新

又谷住 谷住 但又無能力反駁 加埋懦弱 真係好廢

好睇

loop 真係中

開始力弱？

上邊loop我咪loop 要答既都答曬

答你老母咩廢西

唔係學世清笠水咁老套牙化

你追post啦 講左十幾次唔想見到你
你自己要loop有咩計

唔學啦 我直接唔出啦
世清應左約先笠
我約突唔應

佢比左好多藉口自己 衰過世清

世清都直接坦白 佢又要面 但又粒

撐得港父係咁上下

你都撚爆佢

有班阿迷認自己係藍絲咪算羅，洗咩作咁多藉口呃自己 2

笑笑笑笑你老豆冇牙咩

解放兵工廠

死撚開啦弱撚智 勁撚九唔搭八

唔出黎就係咁約
十足d毒撚 約唔到女神出黎 發脾氣咁

撚佢就好多人得
撚到佢爆就唔係

2-2你有出post喎

雙標父狗
你望下你車狗心口贊助商邊個先啦
自己隊波心口贊助商支持國安法
仲有資格話人哋其他球會奶共
笑撚死

秒

細蚊仔訓左 聽日再覆你

勁癲

港父同liy 幾比幾

樓主有料到 撚到件五毛假膠動真火

邊件5毛？想block

畀面我，唔好block 樓豬

個心口咪 3hk
有咩睇？

2-2出咩post

睇tvb個個

高狗死全家就得利叫人死全家就唔得
馬撚

3 有撐國安法？

濕鳩ily=豬葛亮
港父=司馬懿

19叫陣叫到口水乾港父係都唔出戰

3UK?乜有支持國安咩？

即使係3HK都有支持國安法咩？

未見父sir輸過

你打漏左個「認」字

車利 vs 阿曼

認真d血性利迷去曬邊？

有冇蛙圖

依個post關2-2咩事

3幾時撐國安法黎

唔計啦
樓主話唔計記唔計

長和集團高級顧問李嘉誠今日（5 月 27 日）首度開腔，回應《大公報》的相關查詢，指「希望《國安法》可以紓緩中央對香港擔憂」，同時又責承特區政府要「鞏固港人對『一國兩制』的信心，強化國際社會的信任」。日前，新鴻基地產主席、新世界發展、恆基地產以及李嘉誠兒子李澤鉅已發聲明，表態支持國安法立法。

支持國安法？
上邊叫再出發大xx

哦 原來5毛圍爐就係咁既程度

唔夠講就屈毛
低能仔

成段野 支持國安法個個係李澤鉅wo

咁我都係講事實姐
五毛狗

是但啦
你點都會spin架啦死傻閪
你根本就唔會認自己雙標傻閪
日撚日搵cctai啲弱智圍爐

大把人入黎屌佢 條友7到爆 又粒水

成個內文講緊唔比奧燒踢波
誠哥唔比邊個踢波呀？

事你老味實咩
話人五毛跟住自己睇愛回家好撚有說服力？

佢既說話能力同cc台一樣 屈毛 白痴仔來

又是但呀
五毛是但搵個姓李支持國安法
就可以當成誠哥支持國安法？

笑死 來來去去個幾件五毛圍爐

港父認自己藍絲咪算囉
日撚日睇愛回家
洗咩作咁多藉口

支持港父屌打波台

事實呀 接受唔到？
係好有說服力呀 唔通你有呀？

平心而論 cc台班友水平高過波台五毛 啦

又來來去去 你來來去去咪個幾句囉 廢西 個人雙重標準 自己又死要面

算吧啦 講3hk 又柒左
你認五毛算啦
五毛不嬲on9

佢中意睇就唔當5毛

印3點解係奶共？

你話我五毛
我都可以話返你藍屍啦
日撚日睇愛回家

咪撚on9啦 反你就五毛？

咪就係你地來來去去都幾句
我咪都來來去去都幾句
依d野雙向

你講野又幼稚又無point 唔夠講又屈毛 自己又雙重標準 同佢地一樣 講野又廢 又幼稚 出黎又唔撚敢

不嬲各有各話
講到唔比你出聲咁做咩

五毛唔識言論自由？

冇講過依句wo

唔同意你就話人係五毛嘅人好識言論自由？
死傻閪得一招屈毛

你睇下自己講野水平先
講到自己唔幼稚又有point做咩
唔知醜點字咩？

印3點奶共？
3奶車仔唔得？

睇你覆我咩知你咩料子啦 由尋日講到以家 同你講野似小朋友嘈交咁 又唔撚敢出黎 廢西

上邊講左各有各話
我話邊個五毛都係言論自由

所以先話五毛唔識咩叫言論自由

不停死雞撐飯蓋 7到喊 抵你比人圍屌 要淪落到同cc台圍爐取暖

又loop 我睇你 你睇我
咪一鳩樣
你唔係以為自己高質呀？
真係唔好咁自大啦

言論自由係撚等於鍾意講咩就講咩咩
返小學理解下咩叫言論自由先啦傻閪

咁3奶共狗 你車狗仲受算唔算奶共

五毛圍爐叫圍屌

我睇正負評既
自然睇到大家點睇
係五毛死都要出來死雞撐飯蓋
多五毛圍爐留言當自己蠃咩

你講野真係似足cc台 佢地有幾白痴大家有眼睇 你仲弱智過佢地 不停死雞撐飯蓋 粒水狗 現實比人屌應該聲都唔敢出 仲學人講反共屌狗

係呀 有咩問題？
五毛又想搬支那個套言論自由標準出來？

你得兩招
屈毛人格謀殺同攞五負皮打飛機
勁撚可悲

得你條細蚊仔在意呢d

出邊咪有報導講唔係因為奧燒廢羅
當然真假要時間證明啦

你可以屈呀冇人阻你隻五毛

咁睇死正負皮做咩，你用佢哋搵食？

你勁撚可悲
言論自由=講咩都得 都講得出
開口埋口你五毛人格謀殺

=3又奶共又奶車

佢思想好白痴 波台班人一直當佢狗仔咁玩 佢仲好開心 笑死

你講野都似足五毛
你講來講去個幾句 有鬼用咩

五毛都係得兩招 我兩招夠做啦

你已經諗唔到屌我咩啦 開始要屈毛先 你都係5毛炸 廢西

講來講去個幾句 嗰個垃圾係你
唔夠講就spin人係五毛
一係就學叻哥上身唔計

可以睇到大家意見
五毛圍爐就可以刷留言都唔可以換積分

父狗哥講真我之前都尊重你 但你條仆街開口埋口五毛真係好撚on9

五毛細蚊仔都在意
不過扮唔在意

我用來睇大家意見羅 咁簡單

你都勁可悲
跟支那既言論自由

依個post係波台開
講到波台冇人投咁做咩

大家一直當佢傻仔咁笑 成日拎微博文打飛機 圍完爐當反左共 門口都未出過 學人屈毛

你都你諗唔到屌我咩啦 都不停講粒水細路仔，你五毛來 炸

咁五毛講來講去個句 我咪講來講去都係個幾句羅
班五毛冇新意 我冇計

出兩句聲叫干涉？
呢啲叫關心，有外國人關心你哋中國內政咪執到囉!

企開d啦屌

仲要喺到拎正負皮打飛機 隔離po你都拎呢樣嘢笑佩狗
你係俾cc台班狗同化定點

大家波台人入黎屌你啦 尋日又講到你好多粉絲咁 自己咁撚白痴 抵你比人屌啦 講野又一舊舊

開口埋口話人五毛嚟人格謀殺同人講話論自由

因為你由尋日已經低質開
對面咩料 我用返咩料對應
睇下自己檢討下自己啦 五毛

喂喂喂用呢啲小學雞式回應係無用下一步你條仆街實屈毛

同化左啦

你loop咁多次冇用
依句野講成5-6次

完全無正面回應過 真係好廢

真係企開d 你尊重我唔關我事

藍絲阿狗

你講到你冇做同一樣既咁
咁先好笑

一直無回應過 不停用小學雞式回覆 因為諗唔到講咩

事實呀 接受唔到？
係好有說服力呀 唔通你有呀？

又食回力鏢

你睇父成個飲茶呀伯咁走住黎屌成個無賴咁已經贏哂啦，一直假膠開既liy 而家動哂真火咁屌已經輸哂

cc台班狗幫你刷正評就係認同你 仲拎嚟劣鳩
我話尊重你 而家反鳩你就唔關你事

本來就係同一類人何來同化

一直都有回應 你可以追post
但前題要你識字

你睇佢覆咩先啦 動真火 幫佢打飛機都睇下主人幾多料先啦

所以我都loop事實

call成班五毛入來圍爐當蠃先好笑

主人
你睇你動哂火仲唔認，上高登勿認真啦
我走先

回應咪屈毛囉 講曬 之後就小學雞回應

你睇下你覆咩先
扮唔係動真火 先柒

你五毛？

你幫佢含撚就撐到尾啦 條友窮盡啦

又嚟人格謀殺了
得一招
你話siufa liy 都算
其他人你入嚟笑你啲低能駁論
跟住又屈毛

五毛圍爐：認真你就輸

成班五毛認真圍爐： 我冇認真

父狗同你講多都曬氣 你肯出黎隻秋未 想打鳩你好撚耐

五毛endorsed by港父

冇屈
真係五毛

佢撚敢企係到撐父狗咩 咪入黎放低一兩句當撐左 內容都無睇過

我屌你 你屌唔蠃
我唔出 你又打唔到我

開心

把口又廢 真人又粒水 廢上廢

唔出呀
又loop呀
真係唔出 再係到屌你當推post先正

論據又冇
證據又冇
返小學啦

yes

比人屌到咁都唔敢出 做男人做到咁

唔洗證據啦 大家有眼睇

五先睇到既野 又當真

有眼睇屌你嘅人就五毛點會睇唔到

出去開埋post
又話自己冇動火

五毛質素笑死人
認 認真都唔敢

我冇撐過佢內容，由頭到尾都係話父個態度冇得輸
哂咁多時間咁認真打埋呢啲口水交真係無聊

五毛唔係人來
唔好偷偷地幫五毛美化

你話你主人？

你睇最新個頁
call左成班五毛入來圍爐

見到你條傻鳩咁撚低質回唔動真火
約戰又笠 永遠spin到對自己有利玩雙標
又要攞正負皮打飛機

笑撚死
咪覆埋啲小學雞嘢啦

你真係好陰公
我覆埋呢個真係唔覆啦

你咁撚廢 緊係走住屌啦

唔係個標準低
係因真五毛 點拉個標準都係五毛

連登認真就輸了

笑死

咁依家係動真火定唔動真呀
怕你地一時又動一時又唔動

你睇唔明就小學雞？

講到你唔係咁做咩？
成班五毛圍爐有邊個講野有營養？

認左認真先啦屌
出埋去開post 都話自己冇認真
笑死人咩

我不嬲都講我睇愛回家
講到我冇認做咩？

講到自己好唔認真咁
但又嬲到秒回同覆咗幾日
幫你答埋：我邊有認真 我覆住撚狗 班五毛又當認真

三英戰呂布

我都係當傾計姐
所以五毛咩程度 我咪用咩程度覆
好公平呀

講緊佢走住屌 關認唔認真咩事呀 文盲狗

我話屌你嘅人=五毛
你就話五毛唔係人
你正面回應係咪屌你嘅人就係五毛未？

真係藍屍狗

我冇講過自己認唔認真呀
係上邊有五毛否認自己認真
又要出埋公開post屌
但都話自己唔認真 咁先好笑

可以呀

你就五毛點屈 大家都有眼睇
你講又只得幾多人認同你

三毛

你追post啦
追返人地講咩先 成日柒

唔似佢隻波c雜種狗咁戇鳩咪五毛囉

我叫你咪美化五毛 好重要
五毛狗來 所以你句野唔成立

你咪谷住谷住 嬲到唔覆唔得囉 佢講岩你呀

又多隻圍爐

你旁敲側擊完未 問你係咪屌你=五毛

一嚟就屈毛肉唔肉酸啲

55

你又當自己唔係呀
唔好識話人唔識話自己先得架
你嬲到出去公海開post

我係屌五毛
但五毛唔係人
所以先叫你搞清楚先

唔肉酸呀

我係咪5毛?

好黃

邊個重敢反我愛回家？

大家除左褲先好入。

楊明 條撚樣係東張閪望講點樣酒駕

愛回家係咪波台神劇？

波台有波睇啦，大家快入

愛回家 有gable Bonnie睇

愛回家 又來完美icy

喊左 金城安拎最佳男配角 好感人

愛回家改做播足7日後 準備收皮

痴撚線 愛回家改做 播足7日

緊急牛奶狗請入 垃圾清冇得續約 從此唔會再有垃圾清

愛回家件藍絲新加坡肥婆今日做主角 大家咪撚睇

垃圾清隻腳真係世界級

今晚icy又做女主角 愛回家

愛回家 又反送中

愛回家 又反送中

愛回家 今日又有垃圾清 大家快準備紙巾

愛回家 安妮坦依d淫婦 大家頂到幾多分鐘

愛回家 旗袍icy 淫到

有冇手足覺得愛回家 icy好正

愛回家：sing hallelujah to the lord。 大定點睇 重反唔反？

屌你老母 愛回家又教壞人 教人點叫仔女比多d家用

玩撚左兩日個post都係18得負評

好在正負評有得打飛機

愛回家好黃的
咪反

上邊一直有認睇愛回家啦

你不如追post 舊話題了

真 有清 51手套

咁可能多數嗰班係盲嘅
可能啫

咁真係可能

咁件事有咩問題 你谷到鳩覆tim

本身冇
不過你話你冇認真 咪變到搞笑羅

白痴咪會拎呢d講 完全唔知有咩意思

講中要害就冇意思？
認真就輸了

父哥淪落到屈毛
學埋cctoy啲嘢
渣ga

小朋友咪在意呢d無關痛癢既野 因為要事旦搵d野講

佢條廢西係咁上下料

班五毛要入來圍爐 我招待下佢地
冇計啦 佢地d五毛post咁出名

咁又無關痛癢
講新野又冇意思
你又想返去loop呀
都可以既

成個波台最撚戇鳩就係你隻lily 玩膠得嚟又唔好笑 波台之恥

你差句5毛呀

Loop你老母咩 覆來覆去都係咁廢西

你自己要loop 要怪邊個呀五毛
上邊講你認真 你又扮唔係

佢今次扮緊冇認真過 係幾搞笑

覺唔覺全世界都欠撚左香港人

呢個幾好笑

你真係好廢 你都係5毛炸 開一堆tvb post 雙重標準 不停逃避呢d問題 廢西 成日講d鳩唔搭八既野 我開post講鍵盤戰士 有講正係講你咩

都係個句啦
你講有撚用咩認同你既人多咩？
唔好講連登 波台手足認同你既人都少啦
你隻五毛狗 重要扮唔認真 笑死人

洗唔洗我教返你
認真你就輸了呀

駁唔到就係5毛 同樓主一樣

咁佢冇講錯 真係五毛
同時我冇駁唔到 但我冇扮我唔認真

又拎正負皮打飛機啦 成日講d幼稚野 出又唔敢出 男人之中好少咁撚廢

我都無講認唔認真 點為之認 點為之唔認 你條5毛狗岩曬同cc台取爐

最可悲 你連正負評都冇得打 走去笑個有得打
重要認真到公海開post 都冇咩人理

咩你都冇講認唔認真？
你又冇追post呀 追追post先啦
30分鐘前先扮完冇認真

認同中共嘅人少咩？
邊個話多人認同就一定係啱
洗唔洗我教返你

港父有無追埋錦繡南歌

依下你真對號入座
上邊咁多隻五毛 我用個班字 唔洗逐個打
你又計埋你自己 咁我有咩計？

佢cc台人
係咁

你咪叫中共班人入來負評羅
洗唔洗我教返你？

佢睇tvb 大家都係5毛

咁依個事實來
我講事實姐

講緊個意識形態你就同我搬正負皮
你返weibo算啦

佢不嬲都似世清
有浸中二除

佢成日將自己思想套落人地到 講野又無營養 佢班狗仔又無人撐佢 正係幫佢正下皮

世清其實好過佢好多 起碼夠坦白 唔敢出唔會搵藉口比自己

我琴晚係話你五毛呀

但你今日覆個段野
明明有寫

冇計啦 佢地d五毛post咁出名

你冇做咪唔係話緊你羅
你自己要覆依個回覆 做乜鳩

今日由朝比人屌到黑

點都係班五毛中2除勁啦

下 你話支持中共人多
咪叫佢地入來正負評羅
講到我操控到正負評做乜鳩

大家自己投票

所以我咪話個個回覆 冇講你 你自己要對號入座
我冇計

圍來圍去都係個件
人數都唔知夠唔夠18個負評多

活係自己世界都係件好事

但企佢果邊就只得佢一個

我係話你五毛
但個個回覆講出五毛post個班 你要衝入去認
冇人阻到你

唔好話咩連登大佬
最少睇正負評 依個post認同我既人較多
客觀事實

追追post先
有的

佢會拎正負皮打飛機 尋日又拎正負皮笑佩 低b仔咁

事實我有得拎
你就拎都冇得拎

睇睇個個sxxx 岩岩出個post
又係得你幾個圍爐冇人理
潛完最後咪又返入來我post

真係好可悲 尋日又話無波台人入黎撐我 又拎石頭砸自己隻腳啦

我係講事實姐 你自己要quote個個回覆怪誰？
同埋琴日咪同你講左 就算係屈又點 你又吹我漲
又有人認同我

去東沙島個post都好多正皮

點睇都唔係我可悲 特登公開post圍爐圍唔夠15分鐘
最後又入返來

咁樣代表你係到犯眾憎姐

睇tvb唔係藍絲咁係咩

佢同cc台道理一樣 自己中意就得 另類抗爭

你話我係屈毛炸，我一直覺得你係五毛
搞清楚先
大家有眼會自己 認同既認同 唔認同既唔認同

笑死人咩 咁代表五毛圍爐認真呀
但佢地把口：我冇認真過

連登主流就係叫人送頭 鍵盤式抗爭 圍爐取暖 咁叫贏左

人哋一個po 都冇出過你都可以屈毛
Cls 低質到完全唔搵證據就屈人毛

其實有上過幾年高連登其實都知港父d debating skill係點啦。。

最少係主流

非主流個班重柒

又5毛取暖啦 好可悲 倫落到要跟cc台口風

睇睇個post就知大家認同邊個
冇得呃

不過你地要扮睇唔到冇計

仲有 逃避自己睇tvb同雙重標準 覆唔到就事旦講d小學雞野覆

係cctoy唔係cc台

立場facebook班傻閪主流支持lunch gor喎
多人認同就啱？

所以就係叫你追post 羅
岩岩先講完

講事實姐
五毛接受唔到事實？

佢高登個時已經比阿迷笑開弱智

淨係識蓋清

系

點解佢一定唔岩？
你又想用你標準要全世界跟呀？

仲屌我扮老屎忽

串撚到個傻閪一棟都冇

大家咁話啦
做咩大家講到自己高登都好出名咁

啱唔使追啦
你得兩招 正評多=有說服力
你五毛所以你冇說服力

個傻仔扮睇唔到 call左班同伴入來

你自己要提高登
我話你扮老屎忽冇講錯呀

Call毛咩
上開波台嗰班冇個撐你

真係唔撚識
咩狗屎垃圾都識咪好唔得閒

又自己認為就係 活係自己世界 要call尋晚都入黎屌左你啦笑死

兩招夠做 所以咪只用兩招

同時兩招都係事實

唔通冇人理個堆人叫說服力咩

但你無人識呀 仲講你上高登收皮啦細蚊仔 唔係想拎呢樣講 不過你成日7呀 一日內7幾次

就1001會唔會開2繼續嘈

笑死人咩 自high到咁 call得幾多個呀
你自己post都唔夠人圍爐呀

其實我中立
但我入到黎見到用”五毛”去反駁人地論點純粹想笑下

我有講高登有人識我咩
係你要提高登 唔係我wo

以事論事
明眼人都見到你啲debates 有幾廢
唔夠講就spin去人格謀殺
一係就雙重標準

笑死 講完扮唔記得？ 對你扮老屎忽 你老母真係無人識你呀

block 左條垃圾好耐

咁佢真係五毛

基本上我地就冇點討論過任何關內文既野

你去睇#2 佢話我開咁多個奧燒post煩
之後就開始左

睇愛回家真係撐唔落

咪似cc台入黎屌既風格

非也，如果係青山入邊講你自己係耶穌都好多人符和你，係視乎連登質素問題，你見個傻9老鳳個一萬蚊post就知，好多人根本未望完你講咩野就急急腳留言or正評，cctoy特別嚴重，正評數量同你正確與否無直接關係

唔好拉曬所有波台會員
我講同伴=五毛圍爐個班
佢既同伴係波台會員 會唔會睇得自己太高？

是否正確冇關

但我講緊大家認同邊一邊

你同佢講到咁深入佢唔會明

波台大戰

利申阿狗

Boa
明叔
羅狗
醉狗
N賓
全部都唔撐你喎
定係又玩雙標 撐你嘅先係波台會員
唔撐你嘅都係波台五毛

唔好綁架曬成個波台
你d圍爐post得幾條友

仲有佩 醉右 大撚把人入黎屌佢 之後就話人5毛圍爐 一個論點回覆都無

我依個post係波台開
有500幾正評 當一半係上左熱門先評
都有250

你數來數去幾多人？

又用返正負皮打飛機

定佢地唔活躍公海 = 唔係波台會員？
大把波台會員只上狗竇post

事實數據來 我有得打
你又吹我唔漲

你d圍爐post都冇人圍 就唔好霸住波台個名啦

正負皮真係唔係認同嘅唯一標準。。。
同埋 呢個post俾正皮嘅人我相信係因為臭燒 而唔係開post嗰個你

班人淨係睇標題冇睇內容咪正評囉
我唔信有正常人會撐你啲低質辯論

哦

點啫你到未呀，我全家等緊你開拖

巨商唔好玩㗎

唔通冇人理個堆圍爐post 有得儲積分咩

下邊d留言一樣有正負評 去睇下頭2頁啦

拿 認真講
藍絲阿迷：奧燒干涉我國內政 唔比佢踢波十分合理。
呢句根本就唔成立 講黎都只係打稻草人

我基本上搵晒成個阿po都搵唔到有人係支持球會唔比奧燒踢因為佢撐維吾爾人

你有人理先講唔需要啦
你冇人理講經咩

依家兩邊都曬哂馬，
唔約出嚟片過都幾難落台喎。

樓主一路睇tvb上weibo一路屌黑警 好嬲好嬲 開返個po刷正皮 上床瞓覺

依句咩打稻草人
依句係我比藍絲阿迷個提議來架

你唔講依句咪講第二句
但講左依句好多問題都唔洗再討論就可以解決

方便快捷

大佬。。。港父咁大隻
全波台狗都打唔過佢啦。。

你叫父狗call返足俾正皮佢留言啲人出嚟

佢唔會敢出 佢一直逃避緊

yes
幾充實 最少有人理
有堆人連爐都圍唔起就要上床訓覺

理由比曬你 冇逃避過

可悲到
原來你現實冇人理
先要上cctai講啲阿媽嘅嘢刷存在感扮kol

呢到波台無你所謂既藍絲阿迷喎
你係咪去錯地方找悔氣呀

我都睇得出你上連登開五毛post先搵到存在感啦
大家咁話啦 講到你唔係咁做咩？

你又知一定冇？
我好少講一定

同埋有冇都可以討論架

你講到你有理咁做咩

睇睇自己先啦大哥
我同你咪一樣係依個post留言

唔應戰就唔係笠啦

佢個身形 一個秋佢三個 仲笑我得把口

唔想見到五毛 怕食唔落飯
不了

佢話我得把口叫佢出又多多藉口 咩唔想見到5毛

我叫佢去死 佢唔去死都係粒啦

冇人理你 同有同你拗完全兩樣野
分清楚先

同埋拗係雙方 依個post 我同你拗咪姐你
你都有份羅 扮咩唔同呀

去到第967個留言
你終於有新招了
偷換概念

又話食唔落飯 條撚樣睇現場直播手足俾人打都食得落飯啦 喺到扮

早就出過啦 追post啦

你又知一定有？

一句對於連登阿迷唔成立既野討論空間係係邊？定你只係想撩交嘈攞下彩順便打下阿迷塊面咁

你太低估五毛個樣

一早用左因為佢諗唔到點覆

起碼冇你攞正負評打飛機咁肉酸

所以我咪講左最後一句

有冇都可以討論架
你睇下依個post就去到1001 反應熱烈

有得拎同冇得拎
係兩樣野 搞清楚先

咁你討論意義係邊又想推論d咩先

照下鏡咪知道 tvb狗

首先係你話一定冇姐
我就覺得有先開post
教下佢地點答

你覺得一定冇唔關我事架wo

又唔係我要約出來
笑死人咩

佢了解下藍絲心理罪不致死

咁你姐係假設想推論d咩

我睇呀 實會睇
早就想睇

有咩問題

父狗記得開2

個內文係教藍絲阿狗點樣輕鬆答奧燒問題wo

大家認同又好 唔認同咪扔一句出來 睇下點應對羅

討論區係咁討論架啦

不啦 我推一個夠了

出邊咪有差唔多名既圍爐post 你地可以自己推返

佢唔敢啦咁粒

唔開唔等如唔敢
同我唔出來一樣道理

同藍屍講嘢唔去香土 港人講地？
去過黃嘅討論區打稻草人引戰話藍屍阿迷
定係因為去到藍屍討論區冇得攞正負皮打飛機所以笠？

屌呀 班五毛post唔去香討開？
你問我做咩 問下佢地啦

又返黎呢到
你又無evidence又無reference去proof呢度有藍絲阿迷 咁個post存在意義係？定根本剩係想撩交嘈呃下正皮打飛機

btw 你又會話你又知呢到一定無?